想帶部航拍機番大陸做野，犯法嗎？

因為工作關係要番上海拍野，想帶埋部航拍去
上網睇過好多資料，都無明確指出邊條例唔比帶入境

有無巴絲有類似經驗？

我係坐直通車番去的。

上個月去北京時，見到中國海關有張圖違禁物品。當中包括左航拍機。

如果北京都係 咁可能上海都一樣

Yes

8月尾帶左上北京以北既地方影草原，係北京就差小小係長城起飛，要不是個日落雨怕有意外

大陸買咪得